有冇人有睇都係羅素兄弟有份拍既美劇，廢柴聯盟？

shut up Leonard!
明明好笑過big bang
唔知點解收視咁低
btw, six seasons and a movie

Annie's still young, we try not to sexualize her

總體成績低
但放喺NBC已經係one of the top

可能嗰時NBC會放資源落Crime drama
事實都證明宜家NBC係收視回勇中
The community只能夠話係生不逢時

the community 頭幾個season好睇到
paintball
但講真tbbt頭幾季都好好睇 係之後拍到爛

how about戰狼2

好想去Greendale Community College exchange

想見下隻畢左業既馬騮

討論支那戲就番支那啦

cool cool cool

and a movie

btw,community D角色不時都有客串marvel movie

abed同dean都有

咁唔俾面呀
人哋係咁意指導下吳京都50億票房

淨係想睇真嘅Annie's Boob

justin lin 拍過幾集community, 佢執導star trek beyond有搵abed化妝做外星人

之前好似話dam harmon想搞返
不過冇左donald glover個show一定跌好多watt
冇埋chevy chase

拍netflix套新劇瘦到個身材都削哂

annie's pretty young
we try not to sexualize her

之前有流出